一齊討論下炒散王

有冇巴絲用過佢搵工？
有咩感覺、意見？

利申：自己上網見到、啱啱先dl個app

垃圾app

Dl左好耐 未試過番

成日見到啲商戶打錯哂資料

月薪50$

大部份都係請餐廳侍應

10份入面平均有6份侍應、3份洗碗

人工都打錯證明佢其實都無心想請人